有冇劇集係關於IT狗？

做野做到無曬衝勁
想搵返果團火

你英文名係咪router?定wifi?

silicon valley?

mr.robot

The IT Crowd

開心速遞 419集

Terry

呢隻差啲睇到咸

睇過 第二季麻麻地